看更應該剔出最低人工適用範圍

一日到黑,煲煙吹水瞓覺玩電話,唔使學識又唔使勞力,咁嘅社會垃圾都有30幾一個鐘

唔好玩啦，打左卡
就算冇做嘢只係係到心跳呼吸都應該收錢，唔係咩叫打工

再加上時間都係錢，不如話用三十幾蚊賣啲時間出嚟，個價真係賤到爆炸

老實依家就算係再清閒再唔洗學識嘅工，冇$60/h起底真係傻仔先做

30幾咁撚低？咁都做咪由得佢